說個笑話

利物浦

笑完啦呢個笑話

每日一篇

阿古路

呢個好笑

😑